想問學車師傅會打人係咪正常？

好幾次唔記得望鏡比佢打 佢係用長既膠尺打我 佢問我寧願俾佢打定係肥佬 係咪正常？

打個啲好似都冇乜耐性
嗰陣佢打我 我上下堂之前就轉左另一個師傅
冇再打 不過會瘋狂屌老母

打邊度
打JJ是正常
打手板唔正常

睇你受唔受
我個個就做錯太多次就會發癲屌我

你比錢你係皇帝喎

我果個會斬我

唔合格係咪斬你全家

我個個真係好癲好暴力 最驚係佢次次都用肥佬黎威脅我

一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀

師傅逼我屌死氣喉

可以既換過個啦

成日學學下車幫我含

又關黎智英咩事

打屎忽

而家唔睇鏡比佢打好你第日渣出街比人欄腰撞

Fail黎

我以前學車最多都係屌
未俾人打過

喺香港學野通常都要付出代價
學廚要塞三文魚
學車要打閪手
學消防要塞蛋糕
學chem要比人鳩拍面
係咁架啦，唔想學大把人學

有個朋友當年學車頭一堂就俾個師傅用間尺打隻手，落堂嘅時候佢同個師父講會去醫院驗傷同埋報警，但今堂嘅學費會照比，叫佢預備番啲時間去落口供同上庭。

我學果陣個師傅又係狂屌
屌到我覺得煩同無癮
結果個考官上車我反而輕鬆左
個心諗：終於耳根清靜
結果平安1 take pass

之後點